唔好禁月台個掣啊！

轉載：
真人真事。早兩日等地鐵，邊個站就唔好講，有條友，似乎係傻佬，㩒咗月台粒制，跟住走咗去。站長走去reset個制，搞咗幾分鐘，我口撩問佢，因為佢身材幾好。👨🏼‍🔬=我，👷🏼‍♀=站長）

👨🏼‍🔬：點解要reset?
👷🏼‍♀：唔reset班車入唔到月台。
👨🏼‍🔬︰咁麻煩，做乜要整咁多粒係人都㩒到嘅制喺個月台度？
👷🏼‍♀：咁原意係如果乘客見到，或懷疑路軌上有雜物，有可能影響列車安全，就應該要㩒個制，等架車唔能夠入個站。
👨🏼‍🔬︰咁你由得條友㩒完個制就咁走咗去？
👷🏼‍♀：點捉佢？佢跑走咗啦。
👨🏼‍🔬︰你月台有cctv㗎ma。
👷🏼‍♀：冇用㗎，一頭一尾，中間影唔到（當時個傻佬就係喺月台中間㩒）。同埋捉到都冇用，正如我之前所講，基本上你懷疑路軌有雜物，就可以㩒，唔通公司用附例charge佢咩。就算charge到，都係罰1500蚊，冇阻嚇作用。
👨🏼‍🔬︰如果幾個站都同時有人㩒咪好麻煩？
👷🏼‍♀：係呀，基本上所有車都埋唔到站，癱瘓曬成條線，影響大過你拉車上個緊急制，不過正常冇咁橋嘅。其實公司最驚係咁。同埋如果個月台上幾粒制都俾人㩒咗，我要逐粒reset，就好麻煩。
👨🏼‍🔬︰希望啲示威者唔好咁玩啦。

講完之後，我就走出去追個傻佬啦。

#如果係真每個站少少人都有排搞
#示威者唔好咁多手呀

推

不合作運動未完架
成個連登啲post俾人洗緊

光復香港

我無野講

我唔簽名

我要見律師

一按就會BAM!

拿 千奇唔好亂黎

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

月台cctv不只兩個

每個站都可能有危險 禁一下大家都安全

建議搞細站

大家千祈唔好阻人返工呀